apuama

Projeto: Apuama (Monitoramento em tempo real)
Membros da equipe: Elias Appio, Estevão Machado, Matheus Gutierrez

Funcionalidades:
Dashboard
Mostrar temperatura interna e externa
Mostrar nível de umidade
Mostrar nível de gás no ar
Mostrar se a porta está aberta ou não

Metodologia:
Raspberry
Sensor de temperatura
Sensor de umidade
Sensor de gás
Sensor infravermelho
Aplicação Web

Links importantes (tutoriais, fóruns, bibliotecas):
https://www.filipeflop.com/blog/tutorial-raspberry-pi-para-automacao-residencial/
https://www.filipeflop.com/blog/temperatura-umidade-dht11-com-raspberry-pi/
https://www.raspberrypi.org/magpi-issues/MagPi70.pdf
